一句講晒Apink定Girls day?

Apink

Girls day

正評：Apink ; Girls day收皮啦
負評：Girls day ; Apink收皮啦

夏榮

初瓏夏榮娜恩

兩隊都過撚晒氣

普美

呀粉

Yura

惠利 the best

GSD

恩地

負評for sure

恩地💙

panda

YURA NAMJOO

top fit 娜恩

素珍

三十路

唔搵yura挑機

會然知恩竟然唔入黎，奇怪🤔

4minute

girls day啲歌中毒性高啲
everydayyyy~ girls day依句好俾到力量人

邊撚度力量啊？
好心啲死毒撚就出街識下女仔啦

남배우